[口交=？？] 外交部：美駐華大使館爆炸是個別事件

【Now新聞台】美國駐華大使館外發生爆炸，外圍一度封鎖一個多小時，北京公安公布，是一名男子燃點爆竹裝置引起爆燃導致手部受傷，事件沒有其他傷者。

外交部回應美國駐華大使館外的爆炸，認為是個別事件。

外交部發言人耿爽：「這起發生在朝陽區天澤路和安家樓路十字路口的事件，是一起孤立的治安事件，中國的警方已經即時妥善地進行處理。」

全部都是我的人

刁種會唔會搵人行刺侵侵？

小事都要口交部出聲